不如我地比個offer林鄭

林鄭唔好再做傀儡戲！企出黎幫香港！
你肯幫香港，順應民意，市民睇到實可以雙普選個時選翻你！唔洗驚共產黨！

屌你估佢好撚恨做特首咩鋪緊政治路咋

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車